## Добавляем взаимодействие между клиентом и сервером

### Цель: В этой домашней работе мы применим на практике полученные знания по работе с REST API. 

Для уже хорошо знакомого нам проекта Otus.Teaching.Concurrency.Import необходимо будет добавить два внутренних проекта - WebApi и консольный клиент. Аналогично работе на самом уроке, консольный клиент должен отправлять в WebApi запрос на сохранение случайным образом сгенерированного пользователя. Сервер, в свою очередь, при добавлении пользователя должен проверять наличие пользователя в БД и возвращать коды ответов:
+ 200, если пользователь добавлен без ошибок;
+ 409, если пользователь с таким Id уже существует в базе.

Также, должен быть метод получения пользователя по идентификатору, а сервер должен отдавать статус-код 200 с информацией о пользователе, если он есть, либо 404, если пользователь не был найден.  
1. Доделать предыдущую работу по проекту https://gitlab.com/devgrav/Otus.Teaching.Concurrency.Import, если она ещё не закончена;
2. Создать проект WebApi с методом GET /users/{id};
3. Создать проект консольного приложения принимающего с консоли ID, запрашивающего и отображающего данные по пользователю;
4. Добавить поддержку метода POST /users/;
5. Добавить генерацию случайного пользователя в консольном приложении и его отправку на сервер для сохранения.